[VIU TV收視新高]打天下 4月13日 首播 2130-2230 (7)

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康#倉田保昭 #魔娑斗

前post

Viu post行規
以後39至40頁應有人準備新POST(原開POST者優先)
未有的就1001負責開新

多謝各位合作

推

pish

收到嗰下就應該估到啦
仲邊有IQ

歐錦棠又用咖啡溝女

多謝人就走去食人啲野

Lm

朱栢康（1982年11月4日－），別名朱康。香港男演員，2019年以《金都》入圍第56屆金馬獎最佳男主角[1]以及第39屆香港電影金像獎最佳男主角。

又譚仔

有冇人有比賽踢腳既GIF?

老師我又來打鳩你啦

次次都沖杯咖啡做廣告

啊談

啲感情進展得咁快

金都？

大陸妹

我又黎打鳩你

屌隻支那妹又出嚟

點解唔用番殺老師個tone 去講野

金都

支那妹

總監
把聲係佢
一定要睇暗殺教室 好正
總監都配得好好
我覺得正過原音

有棠哥嘅戲份，個畫面好舒適

3P啦

我又黎打鳩你喇

大劣妹

大陸妹妒忌

支那妹宣示主權？

唔中意睇支那妹啲戲份

成人情節

肯定係小月阿爸投訴

大陸妹想宣示主權

啲包好香咁

學生妹

莊惠笑番靚好多

支那妹又有戲份呷醋

死大陸妹又搞搞震

無俾錢

笑左

屌大陸妹阻住棠哥同呀談

推快啲呀你班奴隸！ 一腳踢死你

太溫和
殺老師把聲太好人 唔夠閪

支那妹又用計爭仔

想食

棠哥愛才，心諗好想收佢做徒弟

支那種

牙談今集靚女咗

題外話 張建聲應該係黃

支那妹：老師入去！我幫你舒服！

琴晚睇佢沖朱古力 搞到我今日突登落街買左包粉黎沖..

重點

一定係黃

小穴

以為本空手道書條友係魔裟斗

唯一敗筆

以為自己老板娘

大陸妹望落會黑化咁款

因為已經唔係殺老師。

屌 ak

阿談好靚女
靚過之前嗰套

AK又ff

笑多左

屌，肌膚之親左

咁惡

收皮啦你！

第一眼以為係一姐客串

好膠

柒鬥柒

AK

開始覺得佢似劉馬車

死港女咁閪

條豬閪拎盤水照下鏡啦

條女有啲似蘇麗珊

死港女

佢真係好似劉馬車 自言自語

收皮啦以為自己係白雪公主咩 有冇人cap

做咩要講到咁白

MK仔AK

成個傻鳩咁

CLS
我既莊恵

ak係咪痴左線

即係似coffee？

我以為蘇麗珊

…D戲唔好就唔好講咁多野啦

好撚煩...
兩句重複十萬次

Ak唔差啊

AK fans又有得j

真係有D似

AK比人串

AK呢幕好尷尬

點知？

ak個角色好多餘對主線劇情完全無用

係咪想偶遇

好似係

笑死 內心獨白全部寫曬出嚟做對白

跑過條女最好演技

以為係男人

成套劇最大嘅問題係啲角色同對白真係好尷尬，好難頂

屌我都覺得係
好撚過空手道班女

慘

好似真係

thx chok巴

唔係丫，細個個下鐘意個人真係會係咁自言自語

嘩談

有睇開黃youtuber中得知的

白帶

白帶？

最後一堂

莫姑狼

發揮港女本色

有好多演員都好屎戲搞到變左笑片

我唔係返嚟教，我返嚟學

啲對白好貼地

跟剛正學野

應該做徒弟 由頭黎過

直頭煩膠...

csl 個廣告幾好睇喎

好撚好笑係大陸妹

好似蘇麗珊

算係咁啦
睇得幾開心先係重點

岩 我笑多過認真睇

變態佬出現

個教練好煩

大陸妹係戀父定咩

怯就輸一世

正

片頭尾都好“普通”
ak 隻歌無配落啲片淨聽聲好似無咁港台feel

禾又泥打鳩你喇

有啲似睇YouTube 短片

大陸妹啲戲全部都好av

第一張睇到好似掉轉番咁係個教練撞番開棠哥咁

+1

我淨係知佢有mon連登

從底學起，知白頭佬無料到

同感

極真唔係日日都頂到

大家一陣會唔會去fb睇live

個教練畀人一嘢推開真係好撚好笑 之後仲要笑鳩返佢

屌又係啲怪獸家長

性暗示

其實個拍攝角度都係

成日覺得之後就係動作片

佢角色係咪想指向新移民？

屌笑撚死

會

胡定欣

really?

係 學打拳唔傷得

暫時ak同佢老豆完全唔知係做乜又佔左唔少戲份

睇鳩流流好定 live 好

因為真係好辛苦

咩live?

黑市2.0
btw,個故事ok,係呈現方式出事
武打戲正

好想屌隻支那妹

viutv打天下

係公司嗰個肥仔 啲戲屎到

係咪後期會有改邪歸正

一陣要睇膠遊遊

要睇鳩流流
viutv d live成日撞時間

又要睇膠油油喎
點搞呀

我想睇

第一張可唔可以整個來回版

幾好丫

每日十蚊，但係有八蚊做行政費

Evelyn但係金拱門不了

莊惠完咗比賽唔係要備戰奧運咩 邊有時間教班

唔係掛 少少似肥版蘇麗珊

擺明格硬要捧佢啦

令我諗起立法會門口，手足推走左膠🤣🤣🤣

淫到出汁

少爺公主唔傷得

記得佢做港男入贅嗰陣笑死我

奧運延期一年

本來可能好多戲份

演得太尻，cut咗好多

搞到好唔連戲

男主變男配

小穴唔係講明個自己係新移民咩

不如講ak老豆係大boss算即刻變神劇

乘機黎搵棠哥學野

呢集完咗又要等星期一

我係返來學嘢的

要真係有有心先緊持到落去，當興趣班減肥捱唔到好耐

咩LIVE

地下黑拳高手

放下了

牙惠放低自尊

咁鍾意講晒啲內心出嚟

俾我騙2野咪收囉

世界級

同班新仔一齊練

去社區中心備戰奧運

更可靠嘅教練

但係預告已經話最後一堂啦

OSU !!!

好多時嗰細佬唔怕傷

反而家長唔比

我細嗰都係咁

隻支那妹又西面

咩live

呢幕feel 到呀談啲內心戲

棠哥阿談

都要靶

阿談轉態度個過程處理得好差

但係個班明明要摺

牙談變謙卑咗之後更加順眼 好靚女

一齊打柒個主任啦

點解

打死兩條mk

殺老師居然要cut班

咪係街教囉

私人教練要幾錢？
二千蚊一個鐘得唔得

意思係佢話做徒就徒？

有d唐突

支那妹當正自己女主人

睇落好好食

煙都冇
邊撚度熱

呢張仲正，循環撞

捧佢唔係問題，咪寫個好d ge角色俾佢lo，而家完全對主線無影響

彈出彈入
鍾意嚟就嚟走就走
仲話運動員 一啲體育精神都無

佢同阿媽好似落黎無耐。

咪自己繼續開班教囉

有無link

通常呢啲係有影射，講弱勢社群

係 霸返個主場

支那妹又入房搓麵包

我都覺，成個醋精咁

仲有呀仆街

小穴阻住哂

原來係個支那妹癡線老豆

is
加返幾場屋企沖涼思考畫面就合理啲

大陸妹係咁

大陸妹報寸

美傻啦

支那妹塊面好大

收嗲啦支麻雞

老豆老母問題姐
以前我踢波對腳瘀撚晒
老豆都冇乜所謂

唔係啊
重睇啦

可以擺十幾圍酒

2230 viu fb有打天下live 有棠哥 談 ak kathy仔

上集講嚟咗5年

唔明點解啲人會投訴教練

上訴

大陸妹老豆

食神

小新

呢條友好醬爆feel

點解要插支那妹條線

好唔知羞

呢個幾有喜感

床又冇咗

屌呢度係咪致敬食神

支那妹呢個look好柒 唔想再咸濕佢

蠟筆

香港多唔多地方有得學

淫乳淫龍拳

土地問題

咪係
3E班又唔見佢cut

但係我唔想

啲口水橫飛

去平川道場咪得囉

我都想講

全劇最好演員

啊蠟筆塊面好黃
補下身子好喎
到時溝左女都冇力屌

咁都抽到炒場師

灰衫條友好似李思捷

有醬爆feel

我唔想

屌你老母班mk真係好撚趕客

睇返佢六月ig post la

似呀

贊成 佢啲戲好出

唔想教佢

agger

阿談呢下高炒好正

蠟筆係咪有得去日本所有先有名

又抽到水

李思捷差好多皮

cctvb造法
viu開始識玩了

佢點炒都正喎

同文頌嫻飲醉就埋牙

係痕乳

可唔可以做二月廿九關羽個位

其實係咪剪接出左事睇左咁多集除左大陸妹有邊個想學空手道，而家無啦啦講到好不捨咁

應該viutv facebook

屌，你啱

D垃圾文戲又黎啦

追KPI
做社工嘅應該身同感受

買多半打

唔講出嚟啲呀叔師奶唔明嘛

係 我都覺

無 關公太屈機 (隻手）

文女係咪想隊醉棠哥

唔知點解幾中意viutv最近兩套劇會加啲麵包店/書店依啲地方落套劇度

ak溝女 阿談學野 支那妹謀左間麵包鋪
蠟筆唔知

AK鍾意左牙談
淨返嗰個蠟筆唔知

你老味
文頌嫻總幹事嚟架啦喎
一人之下 萬人之上咁濟

社工成日都比人縮數架啦

呢個 shot 好有亞視 feel

咁啲人先睇得明

Ak又係無啦啦就話對阿談有好感好似毒撚咁

一陣黑畫面

呢個政府正仆街

似前ATV
佢地成日對戲

可能鐘意左AK

20 分喇 :cry:

支持小店

暫時走勢似真心搵到興趣或者跟ak掛

佢笑翻好得意

之前睇點五步都驚為天人

又 ak

你指咩先？

全接觸？

好cute cute

比錯 title 佢啦，總幹事洗撚自己落手落腳做咩

一陣黎

又講ak

一筆過撥款政策嘅錯

AK個frd咁gay嘅

ak若有所失咁

教練

小氣到

卓教練嬲鳩

其實依套啲劇情幾膠 有幾個笑位
啲c9應該好受

又係白頭佬

文女同棠哥已經係最自然個幕

小氣到你丫，死白頭佬

即係話我唔笑就唔靚女唔cute 啦

廢人教練

但批錢批資源那個唔係佢

廢佬教練發老脾

教練咁撚小氣

教練好小氣

佢教練黎咋喎
個場佢架咩

白頭佬串到

教練柒到

教練嬲嬲豬

梁耀忠

小鳩氣

個教練

係 係咪要好細個開始學

教練突然咁串

硬捧真係唔掂，啲鏡頭可有可無

跟你就真係凍過水

仆街

講到佢教一定有金牌

屌你死廢佬

咁又完

運動無經濟貢獻㗎
唔使咁煩啦 社會服務令應該全部去撐警

個條仆街

上次撞飛你果個呀

嗰條仆街

阿談個含蓄樣真係好正

小器廢佬

梁耀忠！

廢老又做得幾過癮

仆街廢老好記仇

廢老

又咁快完？？？
未睇夠喎

廢人教練on99

個教練真係好屎戲

「個日甕我條仆街？」

咁撚廢仲喺度串柒柒

小氣撚，推你一下記一世

嗰日hoan我嗰仆街？你走呀 走呀

依段加D bgm，效果會好笑好多啦

嗰日ngon我嗰條仆街？

係呀 呢條仆街呀

個教練想點

個教練正仆街

個教練比賽完都繼續伏人

覺醒

教練好笑

隻揪囉

白頭佬

準備睇預告

咁都推你唔死仲串柒柒

老人家唔瘀得

都幾撚大膽 搵搵返之前俾人推嗰個教練去租埸

講 粗口
笑死

但係人地有報過朵咩？

教練仲覺得自己識教

我諗咗好耐個字點打

教練應該係final boss

成日覺得個教練好似一個TVB既綠葉女演員，有冇人知我講邊個

好小器

24分喳喎

同我撞多幾嘢

嗰個仆街

又廢又小氣

教練垃撚圾

屌好有一拳超人feel

好小氣

who

睇唔通Wingto個角色做乜，好似個路人甲咁

今集其實幾好笑

肌肉同女

尾片啲shot好好睇

都唔關佢事嘅係劇本差少少轉變位

好明顯大師兄先係

佢留呢個髮型好熟口面，終於諗起似邊個，細個cctvb個打女楊盼盼

今日真係推快左
唔知係破紀錄事定係棠哥嗰下幫推

奧運金牌梗係凍過水，因為已經延期一年

對白出事姐

咪係
你求其話佢係助理社會工作主任好過啦

一陣點算
又live又膠油又睇post

有幕同莊惠同場

我要撞返你條仆街100次

嘩屌，野外受訓

rocky 式跑山跑街

學中大上山

未日出就跑上山

好 除定褲轉場

真係強化人間

上山練, 咁熱血

屌 基因改造 乜撚

屌劇情開始暴走？

下星期劇情開始崩壞

打針改造人學少林足球？

吹到咁大

打春藥

over咗....

咩料，……
禁藥都玩埋

屌你 魔鬼隊呀？ 搞乜鳩

泳陶出左場咩
我遲左開機miss左頭兩二分鐘
佢做左咩？

基因改造藥

下集有濠b

提子駿出場了

劇情暴走 打針大隻
美國隊長

呢下好有喜感

真心 下集應該開始好睇

魔鬼隊？

下集有超級改造人
captain America

幪面超人d friend！

美隊

打針改造人

下集正

屌真係少林足球

下個星期好似好好睇

個仆街咁大力

應該要叫胡cfu客串下

集集都咁講㗎啦

魔鬼空手道 ????

正想問做乜膠化

魔鬼隊啊
咩美國隊長

禁藥都算啦 魔鬼隊咁太誇張了....

咩事 強化人

wa diu diu diu 玩埋生化人 開始派膠啦

譚善言返去做學生嗰吓

中間俾人食咗唔少

棠哥同小氣教練好大功勞

係, 係班MK仔太老套,反而AK 一個又正常番
反而教束班學生仲好笑

Tough鐵漢啪藥果條友

ak好有化骨龍feel

呢個好似冇正字
廣東話好多都係古越語壯語嗰啲流傳落嚟
好多都冇漢字對應到

雖然派膠

但又幾好睇wo

知唔知總共有幾多集

咁好難怪個阿叔

自己比人推完仲要搶埋個學員

我講片尾曲嗰啲鏡頭

強化人學少林足球

mk濠正啲

依套變左笑片

哦...

不過就算強化筋肉同力量其實響空手道無咩用
打唔中人或拎唔到分乜都假

棠哥推教練+推post

係，真係好感動

覺得套野定位怪怪
想認真但題材又少少膠

唔係又開始劇情暴走呀嘛
Viutv 啲前科真心令我有啲擔心

重點係後面嘅善善知世

男人老狗咁小氣既， 柒唔柒d

教練條友唔識玩
自己主場，梗係比佢嚟，落佢瀉藥啦
佢痾到仆街出廁所再撞到佢即場瀨

奧義還未學會吧？

20

係有啲似

劇本好垃圾，講完

我鐘意你嘅思路

最後谷到爆肌

劇情暴走好撚好笑

ak同蠟筆今集ok喎

連續拍掌左兩次

精氣神

佢係客串下ja

未戴口罩
唔知設定咩時期

佢自己都唔識教

我睇到第二集已經話呢套笑片黎
嗰時仲比人派膠

卓教練

屌，睇返香港呢幾年搞成咁，我就咩暴走劇情都接受到

跑山係第四集

成日話冇事又阻住晒
正一阻膠嚟

諗起細個戀愛自由式啲破冰轉身飛魚轉身 但細嗰時又唔覺膠 依家見到強化人覺得痴撚線

禁藥打針笑死

學嘢幾時都唔怕遲

但香港好多館都尻流流

仲有全接觸真係會比人打到hi hi

要練抗打

套劇想整到有日本漫畫feel 但拍出嚟其實好柒

E套笑片黎咖，一定要有ed劇情

佢都好快update

感覺會暴走劇情

捧佢啦viu

其實打針都唔係女暴走啫大把運動員食禁藥

幾黃下

禁藥好平常姐，唔好搞到美國隊長咁就得

實戰啊大佬
冇俾人打到仆街嘅覺悟都唔好試

咁快爆post

幾好睇 幾有新鮮感

刀演你同我醒定啲
唔好大暴走

張建聲 Justin Cheung
· 13 June 2019 ·

花了三年時間心血，拍攝到頭破血流牙崩嘴裂，為的只是今晚的首映禮能夠順利舉行並且令更多人知道我們這部作品的用心。但世事往往就是這樣天意弄人，大家的心情我完全明白，只是我作為香港人及香港電影工作者，我也只能說一聲：「我累了⋯」
奈何現今社會已經病了，每一個香港人都是受害者，不要再互相傷害了，好嗎？
天佑香港，早日康復，休息夠了，重新上路，共勉之。
#心痛 #心累 #拜託不要再受傷 #天佑香港 #一切平安 #作家的謊言筆忠誘罪

今集=2月29第五集

預告廢佬卓教練下集尾段攬番條白帶話要做棠哥學生

AK隻手

帶唔帶護具練對打

ig 見佢好撚大隻下

岩

同意

d針咁勁 賣針比國家隊 好過賣粉啦

戴唔戴護具真係差好遠

??

我嗰間好多時唔帶

直播

呢個Channel 係咪卓教練?把聲好似

大家睇live支持下

骨撞骨會好痛

想問下你地個到學幾錢

我想試玩下

我覺得個教練好似佢

都算多人，229 live都係千幾

個fb live有d尷尬 都係佢地自己友搵話題講

聽日雙開刷下收視

比棠哥一野撞開個教練叫咩名

棠哥好似睇緊我地個post

Mk濠

下 佢會mon post??

咁「潮」？

this?

係 全接觸一定會比人打到hi hi

佢講左一句「奧運獎牌凍過水, 因為奧運延遲到出年」

冇錯

有咩

我想試玩下
有冇推介

棠哥你好warm

棠哥有無睇埋膠遊遊

咁岩啫下話...

ak清唱

唔得

不如你地學吓其他拳試吓先

一嚟全接觸會嚇怕你對學拳嘅慾望

千二人

感覺上呢套野有好多公式TVB影子
可能因為編審係歐錦棠

正道塾

棠哥好似呢家

上去佢fb留言啦

live話佢有份寫劇本

係有tvb味但放落tvb都係高水準啦

我唔怕

佢幾catch到中年人啲口味

歐錦棠

串大陸妹

老師，我又嚟打鳩你喇

原來係特登請返嚟演

唔知真拍個時係咪真係成個飛開
好有力下

好似真係有mon連登...

估唔到佢咁大隻

套劇+唔少分

依張gif真係好正

去fb問下

開咁大

原來ig都有live睇

咩名條廢老真係好廢

呢部係咪AK處女作嚟？

唔係
之前有套退休女皇

真人好大隻

呢句好hurt

新極真

去左日本會唔會冇晒kathy仔

真係睇唔出

仆你個街話我係中年人

我都幾中意睇

唔係拮落個波度咩

係，腳成日瘀晒但習慣咗就真係學到技術同抗打

譚善言之前係 Viu 有鄧萃雯嗰套先靚, 又 cool 又靚,

劇情又好, 又個個演得.

突然間唔記得咗套劇叫咩名添

婚內情

係,

好好睇

劇情好, 演員演得好, 拍得又靚.

呢套我覺得郭爾君最靚最搶戲

我唔係空手, 我係跆拳

堂堂都練四枝抗打手手腳腳都係瘀晒

巴打咩館 可唔可以分享下

呀談段直白係演得幾好

棠哥劇透

AK係呀棠喺Mirror入面揀出嚟

唔肯講wingto幾時出

究竟係邊個日本女演員？

三上??

屌 之前有個鏡粉話佢係cast出黎
原來係mirror入面cast出黎

應該都係AV女

有可能

果套悶

唔好咁啦，mirror其他人配角都無得做

談呀

我覺得佢幾sharp，演技自然，首歌又入耳

個look真係似 又係打散工 又係得老豆

劉馬車味濃

第一張真係好撚頂癮
loop咗好耐

agger
有啲除咗mirror go之外我未見過佢地係其他節目出現
例如lokman alton

好似來回撞咁

娛樂性唔高又冇樣係咁㗎啦

我反而想睇吓lokman喎
狂舞派

我自己都睇咗好多次

但睇返之前啲預告同劇照
好似得ak同大陸妹

AK打丁

好慘
live話星期一會講蠟筆身世

viutv啲劇不嬲都係走開文青風

笑真係好睇好多
閪面搞唔掂

Michelle去到邊食到邊

不如開返套狂舞派俾佢地做青春偶像劇啦

應該唔錯 佢地專長

呢個年紀仲咁fit真係

求右ig

_lmhmc

啱啱重溫完感想

幾時到星期一

其實無啦啦就打贏左都有啲奇怪
吹到上次個對手加操又盛
傾完兩句就開大技KO左

今日先追嚟睇 追左3集

笑死白頭佬被KO

最撚怪係前幾集都講到佢好勁世界冠軍咁， 但係前幾集睇到既係佢輸左之後好似接受唔到咁

屌係有少少似

播左啦咩

播咗喇

佢呢套衫幾好睇

真係好似劉馬車

岩岩睇到呢度 好好笑

有冇人知講緊邊個區議員

睇尾曲好似會同莊惠打？

即刻諗起

我都唸起

咁堅

其實cut班果條友好似又叫佢做主任
但佢呢個年齡仲係做aswo會唔會太老

爭仔

都似係 岩岩睇哂5集 最後望莊惠果下擺明呷醋

下 有咩

唔會 現實都會有

食包呢下

係咪教束個假abc

好撚廢個新教練

yes

係 但佢其實都幾膠
睇佢平時係丘品開live

你識啲野

卓教練fb幾搞野

尋日嗰集鬧個八婆食屎狗

D暗示對白交哂比佢講 又土地問題 又職場黑暗

好可愛

係 我都覺
不過個攝影師影到佢好肥

以戲論戲佢係最好果批添，俾其他啲舞台劇演員仲自然

CCTVB都有好多個階段 可能係講緊黃金時時期既TVB影子
咁我又唔介意 好多人都係睇住CCTVB大嫁啦

我幾鐘意AK做呢個角色 好好笑

佢一出場就有笑料 幾好

佢首歌都幾好聽 把聲有少少似lemon

唔想咁多感情線，除咗師兄同師妹呢條線

今晚viutv有新節目做
大家支持吓
[Viutv新節目]寂寞是幫兇

劉馬車mix張家輝
況且套劇同佢個角色又未高質到真係要演技

yes 佢個款本身加乘 同呢個角色唔洗好演技

仲有成班人係麵包鋪果幕
最尾都係西面望阿談

爭棠哥

支那雞

莫姑娘好靚

文頌嫻真係好正碧瑤仙子

呀談最尾果腳型到

唔知old news咗未
阿談喺Rubberband首城市當代配樂團mv
入面做女主角
順便聽吓RB
利申:RB打手

追完5集 幾時星期一

呀棠真係好重視部劇，見佢fb好認真覆comments

佢自己個fb?

係呀

去睇下先

整容樣+頭身比例好怪

小氣教練幾似駱惠寧

屌駱惠寧肚滿腸肥啲

就係推我條仆街？

原來魔裟斗咁猛料，唔search唔知

yes 懷疑佢同棠哥場打已經係全劇最好睇了

善善比人感覺真係幾正
呢套先識佢

呀棠哥教路..呀談打贏完..棠哥覺得任務已達成...唔走埋去慶祝....果下型撚到

好波 廢老

上次莊惠對賽輕鬆贏，只係一路係提佢唔好輕敵，證明實力莊惠係高好多

善善係kathy仔？

係

係開 乜題材都無所謂呀
唔好得個講字就得喇

趁週末再煲多次
順便再谷收視

睇咗三次

我都係

話說港台又播返 萬輻瑪利亞

由歐錦棠（棠哥）擔任監製、編審、動作指導兼主演的香港首部空手道主題電視劇《打天下》從周一（13日）起晚上9時30分在ViuTV橫線播出，播出未足一星期收視報捷，單計電視收視已破ViuTV紀錄，比《二月廿九》、《教束》更勁，棠哥說好成績對他而言是一種鼓舞：「公司好滿意，不過最緊要都係要睇觀眾點解會喜歡。」當中最令他感動的是有觀眾跟他說重新培養了看電視的習慣，更會一家大細一齊睇電視：「我年事已高嘅媽媽都晚晚睇完先瞓！當然有疫情嘅影響，但有種細個電視汁撈飯嘅感覺。」

棠哥說因為自己每晚都會在Facebook專頁開Post與觀眾討論，所以這幾天已經收到一些觀眾的迴響，他亦表示無論是正面還是負面評論，只要能說出箇中合理原因他都會接受。面對負評，他以1988年的電影《虎膽龍威》（Die Hard）作例子：「全世界都好收得，但《紐約時報》嘅影評話垃圾，又讚佢拍得刺激，咁大家覺得係乜嘢？」在娛樂圈打滾多年的棠哥總結說：「冇人贏到全世界，拍到點都會有人話。」

至於有網民認為劇集的運鏡與調色具「年代感」，棠哥就說導演高林豹履歷華麗，是國內十大最佳導演，也是最有影響力的導演之一，自己對他很是信任：「除咗武打場面，所有鏡頭取向我都係唔會干預，以我觀察都係國內慣用嘅拍攝方法，取鏡嘅角度比較多，佢都唔係舊嘅拍法。」他又舉例同為高林豹導演，在國內與香港都好收得的《花千骨》、《無心法師》也是用這種手法拍攝。就如公司高層對他說道：「百貨接百客，始終要盡量照顧多啲階層嘅觀眾。」

《打天下》的後期製作均在北京完成，棠哥又說劇組花了不少心思在調色上，當時有四個色調可以選擇：「出嚟嘅效果有落差係真嘅，但只可以話係技術問題！」棠哥將這個問題歸咎於頻譜分配不均：「因為香港絕大部份嘅頻譜係畀咗另一個台（指無綫），所以剩低嗰幾個電視台分得唔夠，係技術問題，簡單嚟講係信號唔夠強，所以有誤差。」

（Source：01。紅媒唔貼link）

有無識嘢巴打可以講下佢調色上有咩特別？

呢個廣告

覺得套劇調色好差
利申唔識野

佢都話出到黎有落差 仲點知有咩特別
不過原來關頻譜事

有冇正常速度

有落差唔等如完全無分別嘛，調出嚟可能都有啲變化，只係無想像中咁嘅效果
有啲高人或者估得到

係咪即係如果我係電腦睇，個色會下常返？

支那01夾硬都要拉去支那點勁

姜濤 景黛音 電競嗰套

速遞員制服

爭馬剛正

小玥最後黑化成為FINAL BOSS應該會幾好睇

「由於憤恨歐錦堂無用心教佢,
把心一橫, 小玥每日返屋企挑戰其老豆, 一心求死,
點知, 小玥老豆原來表面上係中港司機,
實則係洗頭艇國安呀頭,
因工作關係打遍大灣區無敵手....」

小玥老豆:
「我每日打你就係鍛鍊你身體強度, 咁多年來就只有這種程度嗎?」

「明天企到返起身嘅, 再黎」

「輸比港女, 垃圾」

於是小玥成功打到歐錦棠殘廢。

想睇佢呃左棠哥間麵包鋪

真係似會黑化咩套嘢好似好正面

咁樣太暴走啦

我就覺得未必關頻譜事
229睇落已經唔同啦
呢套打天下嘅調色咪一貫viutv淡色文青風+少少cctvb嘅味精濃色

利申 唔識嘢純9up

嘩屌
係咪之後有佢打柒學校啲八婆劇情

禁藥都出埋啦

小穴一心得到馬師傅關注，想打贏阿談
無意中得到強化藥水...

好想快啲第六集
聽日又要衝返屋企睇

如果連禁藥都打得贏，仲唔夠正面？
少林足球翻版

屌好日本動漫 feel

冇劇睇好悶

一次過追返晒5集
幾好睇 唔錯
醬爆個角色好正

首主題曲 kkbox有得聽

要扶住先踢到

想睇呢個角色愈打愈有，最後打國際賽

咁樣仲勵志，建議拍呢個做第二季

想睇裙底

開始up d我鐘意既gif

想用呢個pose屌

原來泳淘個角色叫悠雅

想知小玥講野本身係咪都唔正

yes, 大陸人來, 唔識廣東話, 對白特登學

第幾集先出

呢場個鏡頭好似大片

原來個角色本來係三上悠亞做

《打天下》上周一首播，片尾發現一身女僕打扮的Wingto身影，今晚終於可以見到Wingto正式登場

原來只係客串

可能棠哥喺三上同魔裟斗之間二揀一

budget問題?

話果時政治運動 佢唔敢嚟香港

錯有錯著，wingto都正

2個都唔錯, 魔裟斗更加係surprise

今日一次睇哂5集
好好睇

善善短髮好似幾正咁

棠哥都要二打一

繼續

用iOS cap可以熄咗條橫線
好礙眼

點熄 之前睇唔到有，up上gif網先睇到

一般>輔助使用 字幕嗰度
跟住有得轉款

下面呢個隻字好似會大咗
要自己create一個細字啲嘅style

試試

不透明度set 0%

無睇一集姐,見個教練直頭係廢老
神係佢鬼又佢,自己又無料,未打就講到容易,打完就話險勝
租佢場又小氣,抵佢比人推

香港體育界（其實各行各業）大把哩種人扼飯食

想請教下啲gif係點樣cap？

我用iPhone screen recorder

前晚整定左d, keep個record, 之後如果再整就用新方法

小玥篇

莊惠比賽篇

我用一個電腦軟件[Honeycam],無註冊只可以做到10秒長度

可以試下ApowerREC, 都係有水印, 不過免費黎講算唔錯

多謝推介
夜啲試先

唔止扼飯食仲要扮野

其實歐錦棠真係幾認真做呢套劇去介紹空手道, 認真之餘又有笑位

師兄vs魔裟斗

俾多張kathy, 之前冇睇伍姑娘套野, 睇左廣告覺得佢應該幾有觀眾緣

Kathy仔

Push

如果係用三叔手機
內置都有整gif嘅功能

之前對呀談冇乜印象, 但知道有呢個演員, 今套劇開始會留意多d
btw, 仲有1個鐘又新一集

莊惠金句篇

莊惠訓練篇

莊惠&馬師傅篇

初時唔妥馬師兄仲串佢

之後幫佢贏左復活賽即刻去食免費麵包 連師都拜埋

趕得切新一周前po哂, 今個禮拜應該更熱血

推定

等睇卓 c fu 又比人推到仆街

開埋藍viu支持

師兄弟返晒嚟嘞

開始

開波

起歌

埋位

等睇魔鬼隊現身

棠哥講今個星期開始講大師兄角度

首歌真係好入耳

大家今日要霸住屋企個電視，唔好比屋企人睇《十八年後的終極告白》

Osh!

OSU !!!!

啱啱睇完上一套嘅泡劇
想問下係咪個個泡妹講嘢都係比較粗魯

MATCH 套野

Osu~~~~~~~

牙譚

osu

押忍

天台練功

精神

蒸神力

大陸妹西口西面

掙扎!!!!!!!

掙扎

香港人喺邊度，邊度就係香港

突然咁和善既

精氣神d fd黎？

精神氣

ma c fu突然咁好笑口

精神力同精氣神有冇關係

俾啲掙扎

蠟筆有精神病?

有古怪

真係辛苦
諗起以前中學一兩點去踢波
腳底又係laat到仆街

個天台喺大角咀，對面係奧海城三期

好眼力

健身中心take嘢

毒撚運毒， 有創意喎

boss

健身不健心

朱康

只有死人先守到秘密

要死了

以為又稱起佢

係咁架啦

無先手

錢都唔洗畀, 填完FORM 就可以玩一個月, 一個月後仲有會員証

啪返支先啦

佢買喎

來了

嗰𡃁仔好撚煩，啲戲份完全係冇意思

係囉 唔洗俾錢

笑

邊有人中個頭埋去gym room做會員

其實係指後發制人吧？

bgm好怪
仲以為附近有人busking

朱康個樣嚇死人

Osu

但係幾好聽

可能就退出? 日本d片冇佢

我唔清楚
純粹笑蠟筆爛gag

得喎真係踢得喎

小新個樣

得咗

隻腳板咁黑既

大陸妹咁柔軟

應該係大角咀大廈/呢到附近，同埋片尾有佢地喺晏架街往塘尾道方向跑嘅

老江湖

小玥勁嘢丫

個MK仔frd好有喜感

見到小玥腳板底好黑

支那妹啲柔軟度

有舞蹈底

支那妹做到好多姿勢

痛撚到

ching 又色

ak

踩地下喎

走鬼咁款

bgm

棠哥話佢cast個陣輕鬆一字馬

俾人踩場

誇咗少少

學好啲粵語先

以為wingto

小新best support actor

談情 feel

冇睇預告咩你

邊個嚟

舊情人？

色誘

老相好?

啲bgm咩事

吓

棠哥又食女

班細既食花生食飽

Wow你就爽啦cfu

跟唔上劇情是正常的

咩料？

咁撚多舊情人

暴走

阿妹好正

小新is best

特登要新移民嘛

麵包佬多女

條女啲戲硬到
笑死

有少少當年家有囍事嘅feel

小玥係咪要吃醋

牙神 again

Tvb咁配啲扮有feel bgm

冇post?

呢套不嬲都 TVB feel

所以你話學好空手道幾重要呢

懷疑佢食晒全套劇啲女

赤腳拍嘢好難唔黑喎

小玥遲D應該好好打

新

new post please

扮豬食老虎->全中

準備搵人1001

啱曬屋企啲中坑

支那妹又唔宣示主權？

Wingto mola mola

1001

好鍾意 csl 個廣告

頭先係天台上面 有首bgm ,
歌詞隱約聽到"on the fire..."係女聲黎，唱得好layback 咁
有無人知咩歌？

1001未

婉君